「翻版IU」滿滿的仙氣 似樣到好似倒模咁！巴打：又白又滑！

熙熙

下

諗唔到咩topic‧‧‧

差好遠

個look、髮型、面型似就似IU
咁咪個個都似IU

似大陸女人就真

做個眼科檢查先 為你好

True ching

伊能靜

同意

唔得喎

定姐姐

唔好幫我勝熙招黑啦

係囉 拎iu黎比

樓豬呢D周街黑嫁，叫佢唔做
不如搵個新對象俾佢

樓豬要驗腦定驗眼